
                      Esta película nos ha encantado ya que como nos tiene habituado el universo Pixar, esta llena de humor y buenas moralejas. Aconsejamos que la vean los fans de Monstruos y comedias familiares en general.
        
            